{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13553&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "루소호텔"
    },
    "text": "品格の高い内部施設と高級感あふれるインテリアを誇る宿です。 観光地や各種便宜施設が近くに密集した校洞宅地に位置しています。 全客室にはパソコンとフロントFAXが備えられており、旅行もビジネスも便利にご利用いただけます。 宿泊施設はチェックインが6時、チェックアウトが2時になっており、無料Wi-Fi、禁煙客室、Bath Amenity及び無料駐車が可能です。 朝食はラウンジEで提供され、アメリカンフットボールがあり、朝食パッケージをご購入いただいた場合、払い戻しまたはキャンセルはできません。 入室時の最大人数超過のため入室できず、予約情報はホテルの事情により変更される場合があります。 実際の宿のイメージと異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "この宿は校洞宅地に位置しており、観光地や各種便宜施設が近くに密集しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはパソコンとフロントFAXが備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6時、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fi、禁煙客室、Bath Amenity、無料駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はラウンジEで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食パッケージを購入した場合のキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "朝食パッケージを購入した場合、払い戻しやキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "予約情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "入室時の最大人数超過のため入室できず、予約情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿のイメージと実際の客室は一致していますか？",
            "answer": "特定の客室とベッドタイプの選択はできませんので、宿のイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 387
    }
}